大家記唔記得蠟筆小新一套電影

我記得細得睇過 但係印象濛糊
大慨係講戰國時代既蠟筆小新
成套戲無蠟筆小新既風格 無笑場

但係我頭先上網搵搵唔到套野 問過d鍾意睇蠟筆小新既人都話無呢套野 但係我好有印象自己睇過 只不過印象濛糊
到底係我精神出左問題 定真係有呢套野 有無人知

雲黑齋的野心??

戰國大合戰

諗起雲黑齋的野心
但有啲位都幾好笑

應該係戰國大會戰
有笑場既, 但係呢套為左做返戰國時代既特色, 所以幾認真, 結尾都幾唔蠟筆小新

有套講有個同小新一樣樣嘅王子 2個中間俾人綁架咗要去開寶藏
求名

不理不理王國的秘寶

睇到喊

呢套野我睇過 唔係呢套 不過呢套好感人

戰國大合戰好催淚
劇場好睇到改編咗另一套真人電影版「BALLAD 無名愛歌」
由新城結衣主演

呢套我無睇過 不過頭先search左 個cover唔多似 一陣再睇真d

如果要講 我記得我印象中個套有一幕係小新著住個d打仗戰盔甲 自己一個望住一望無際既大草原 我淨係最記得呢一幕

真 個結局睇完好抑鬱

依集好撚高質

勁鐘意睇依套 細個睇過好多次

講電影院個套仲sad

唔係戰國大合戰
又唔係雲黑齋
咁應該你記錯喎

樓主記唔記得劇情

可能 但係我好記得自己細個係睇過

唔記得 上面講左最印象深刻個幕係小新著住個d打仗戰盔甲 自己一個望住一望無際既大草原 我淨係最記得呢一幕

煩似呢d

類

記得以前有now 係個到電影台到咁岩睇到 跟著我睇左一陣 因為蠟筆小新應該好好笑 所以我好期待咁睇 但係睇左一陣都唔知佢up乜所以放棄左 因為咁我對呢套野好有印象

套戲個名 可能有個滿或者金字 呢個唔sure

係好唔似小新風格
好撚好睇 之後真人版有結衣做女主角

btw 唔記得左臼井係寫完呢個故仔定松阪老師個未婚夫因爆炸死左 之後走去自殺

真人版好唔好睇？